去台灣讀書叫唔叫去過外國留學

hr話唔係

含大都唔係大學啦
火牛都唔係牛啦
咁去台灣點算外國

台灣讀基本上都係台灣搵工好啲

連台灣都唔夠錢去就唔好係到笑人啦

唔算 當係大陸讀書

咁就要睇吓台灣係咪國啦

你知唔知自己講緊乜尻

台灣是中國不可分割的一部分

hr係比垃圾更低賤嘅存在 不必在意

得你唔明咋喎

你去台灣讀咩先

可能班hr連大學都未讀過。
我公司個hr每日至小有2個小時係睇youtube
其他時間喺個excel度亂禁扮做野
Hr係咪冇用？

Quote av男優

5毛